
                      La verdad me parece que esta pelicula no a sido tomado de las escrituras como una fuente viva de información tomando en cuenta que Darren Aronofsky es judio y que los judios siempre han sido acerrimos defensores de la tradicion, la pelicula es uan alteracion de hechos biblicos, el vestuario es muy alejado a la epoca tomando al noe de la pelicula "La Biblia" de Dino De Laurentiis,  existe  una diferencia abismal
        
            